簡易教學，增強文宣火力

大家都可能聽過，返工撚字嘅人多少有啲強迫症，而我想用呢種職業病助大家一臂之力

暫時諗到呢幾個相對簡單嘅方法，幫大家將文宣威力升級，令自由思想遍地開花

最後，8月5號星期一，一齊罷佢老母

推呀

推

係抗議市民，唔係示威者！

推！

Push

TVB亂作新聞：
TVB稱支槍裝上布袋彈，但無證明係布袋彈，
現實係裝布袋彈嘅雷明登係橙色槍托，避免裝錯實彈，普通嘅雷明登係裝實彈。

其實係咪有需要發佈公民新聞稿，用更中立方式報導。依家好多媒體用字都不利於我地。